雜種明明落晒ORDER所有劇集2奶小3都唔撚可以有好下場, 點解包2奶豬SIR可以有好下場?

如題